「突破盲腸」政府繼續推行選舉 既原因 ！！！

就係收集選票大數據！！！！

Lee 個時勢 基本上9成既黃絲都會出黎投票！！
加上係史無前例 「無自動當選」 各區都有藍黃對決
所以會係有史以黎最精準既投票取向

區議會 大家應該都知係 無咩實權 對制度同政府都 影響好細 基本上唔會影響 繼續推行惡法！！

犧牲區議會 收集 香港選民既大數據 對未來 立會選戰 部署同種票係非常大幫助！！

以上只係，小弟無知睇法

推

簡單d講就係讓你一隻炮 換你兩隻車

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

到時再算

每次選舉各方都收集資料

好正常

傻L左？

今次特別準。

區會有百幾票係選下屆特首，又有資源，其實都係不可失缺失

唔好諗到對家好有智慧,
佢地可能都係見步行步.